［突發］便秘左20日 求解決方法

話說小妹我已經便秘左20日
個肚好撚漲好似有咗BB咁
認真有冇啲通便秘良方

首先 你應該即刻去睇左醫生先

便秘。20日。突發？

你知唔知自己講緊咩？

仲未死個下先好野
萬寧暢便暢便鹼梅再狂飲水
快食 唔想搞出人命

西梅汁 一支啪落去 兩個鐘見效
屙到想停都停唔到

另外
有一種水果叫做麒麟果 外表好似火龍果 但係黃色既
食落你會發現纖維真係好高 好飽肚
貴好多 40-60蚊一隻 有時可能要80蚊一隻
但通便一流 天然瀉藥

火龍果加香蕉

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

伸隻手指入去撩出黎

搵通渠佬

認真火龍果加香蕉

周埋游水，點知點解次次游完水浸完個人好多屎柯

入嚟就係想睇呢篇

樓主有性別認同障礙

灌腸

睇醫生好d wo

凡士林搽屎眼 屙時唔會咁痛苦 做運動sit up 食火龍果 一次啪兩個

痾到舊屎未

未呀屌搵唔到邊度有麒麟果呀
究竟邊度有得買

萬寧隻暢便鹼梅好有用，之前便秘左7日，
食左兩粒，再飲多d水，第二朝痾左6-7次

又或者藥材鋪有隻藥叫番瀉葉，攞黎煲水飲都可以痾到，不過唔可以成日用，好似有副作用

街市嚕
平的 就食香蕉 日日食幾條 好快有得去

木瓜加火龍果

求其花園街煙廠街就有
一係果欄

細嘅冇咁貴 一般買開100蚊3個
7點就收檔嗰陣會平啲

平時食多啲維他命C同多纖維嘅生果
比如奇異果或者橙
朝早飲多杯熱水都有幫助消化
屙唔出可以試下益力多或者牛奶、yogurt之類輕瀉
實在唔得我會食半湯匙蔴油 (呢個就因人而異啦)

再唔得，去涼茶鋪飲杯火蔴仁啦

廿日你都唔死？